啱先收到ielts course推銷電話……

是咁的，啱啱有唔知乜鳩升學調查打比我
，一開始佢問我讀大專定大學，咩科，跟住我就大大聲答佢香港大學精算，
跟住佢話errr..咩蒸蒜?搞到我要大大聲咁講理學士括弧精算學。
跟住佢講咗聲哦之後終於入正題，
問我英文咩成績，我開始覺得唔對路，
不過照樣大大聲答:LEVEL3,跟住佢就話:吓你咁都碌入到大學，哦，係因為有3322先碌到入去。
我心諗屌你老母咩叫碌入去，我差0.5分就upper quartile 啦屌你老母。之後佢就問我有冇打算報聽過ielts ,呢個時我終於意識到佢哋係嗰啲sell人報英文班嘅垃圾。我就答佢有聽到但唔會報，佢就好驚訝咁講，
吓你大學exchange intern 好多都要ielts 㗎喎，起碼都要6.5分，不過我地都建議有翻7分。好明顯想人問佢點算，我就答佢我唔會報，有需要時先考慮。正當我想屌佢sell人參加英文班嗰陣佢就好快咁唔該曬拜拜收咗線，我真係好撚柒嬲

太低汁
重作

樓豬現實係咪讀I大

Sell你條友分分鐘中學畢業

打個電話搵食姐

有次又係呢啲電話打黎
佢問我咩U
我答佢Kong U 然後佢問我係咪喺紅磡

係事實，好多中學生等放榜嗰陣會去兼職打電話，嗰陣有好多朋友做

以前聽過sale現代ielts
原來以前現代已經咁折墮靠電話推銷跑數

之前打黎係個囡囡..
咁啱個陣得閒
後尾我同佢傾左半個鐘傾到完全唔關ielts事

班友真係煩過閪
成撚日打電話黎叫人上去做免費測試然後sell鳩人
試過佢話我能力得5分 然後我話早兩個月考7分
講野即刻轉tone

係咪b字頭補習社sell你？
伏黎架

屌真係好撚煩 隔兩三日打次電話嚟 尋日唱咗唵嘛呢叭咪吽六字大明咒俾佢地聽 希望淨化佢地嘅心靈 唔知仲會唔會打嚟呢 如果打嚟應該直接屌9佢？之前2次已經直接屌佢叫咪再打嚟 屌班仆街真係好煩

講你有興趣 問名 然後話下次再打過黎就報警
聽到報警 條友應該就會mark返低叫下手唔使再打比你